{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72191&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비아또풀빌라"
    },
    "text": "プライベートビーチと干潟体験が可能な新築プールビラです。 ホテル式寝具類とキッズルームを保有し、全客室で個別バーベキューの電気グリルをお楽しみいただけます。 周辺には長慶里海辺(車3分)、十里浦海水浴場(車6分)、永興水産物直売所(車10分)があります。 お支払いは客室基本人数の費用で行われ、追加人数は当日現地にてお支払いください。 入室は15:00から可能であり、退室は12:00までです。 入室前にプールを使用するためには、最低1日前に申し込み、水着とラッシュガードで服装する必要があります。 お子様は必ず保護者同伴が必要で、サンテンクリームやオイルを塗った後はプールに入ってはいけません。 ペンションで発生する不注意による安全事故には責任を負いません。 ペンション施設には駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器があります。 屋外プールは夏季に運営され、現場の状況によっては利用できない場合があります。 プライベート干潟は宿泊客のみ利用でき、入場料はお一人様20,000ウォンです。 長靴、鋤、バケツは無料でレンタルされます。 全客室で個別バーベキューを利用でき、食材は個別に用意する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内へのペットの出入りは不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 以上の情報はペンションの事情により変更になる場合があり、オンシーズンには料金変動とプール運営の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このビラにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プライベートビーチ、干潟体験、ホテル式寝具、キッズルーム、個別バーベキューの電気グリルがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "長慶里海辺、十里浦海水浴場、永興水産物直売所が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能であり、退室は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールを使用するための条件はありますか？",
            "answer": "プールを使用するためには、最低1日前に申し込み、水着とラッシュガードで服装する必要があります。"
        },
        {
            "question": "お子様はプールを利用する際には何が必要ですか？",
            "answer": "お子様は必ず保護者同伴が必要であり、サンテンクリームやオイルを塗った後はプールに入ってはいけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンション施設には駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器があります。"
        },
        {
            "question": "プライベート干潟の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プライベート干潟の利用料金はお一人様20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用するには食材はどのように用意すればいいですか？",
            "answer": "個別バーベキューを利用するには、食材は個別に用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊客の部屋に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは宿泊客の部屋には入ることができません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 424
    }
}